Joe Biden C'mon Man REMIX - WTFBRAHH 不能只有我看到

民主黨-兒童色情-販賣兒童-性虐待-拜登-克林頓-荷李活

笑左

編歌嗰個痴撚線

左膠應該會發火